人大左就算開心都係苦笑

因為諗返以前
一路走來
實在太苦
就算以前已經過左去
將來亦唔見得係好
睇返以前d偶像
而家已經中年
甚至中年到抆
自己亦已開始步入中年
返工又煩
太多野解決唔到
屋企又煩
開始失修漏水俾人投訴
做人好多痛苦
就係呢d小事一件一件加埋
再加埋自身
有時上深圳
深深感受到其實大陸人係開心d
就算街邊美團外賣仔
都係笑住黎做
自己冇返過鄉下
但原來鄉下d樓5x萬人仔
不過點都好
頭先煮麵食
平時一定落重辣油
開罐汽水
但自從照鏡忽然間覺得自己好老
就戒辣戒甜
落d豉油麻油算
卒之都係倒左d湯
落返辣油
汽水就冇飲
飲咖啡落奶唔落糖
其實做人真係冇咩值得開心

屌你老母又人大左